要讓警察真心為國,一定要讓警察仇恨人民

現在好多警察,行街見到人都想打7 d人